大家點睇大大與小妹

究竟買人地樣嘅公仔返屋企係咩心態

有次經過佢地間鋪見到條條仔個樣都勁愁，仲要陪條女排隊入去，要花幾大勇氣先接受到

睇過佢地既A漫

買個個都戇鳩

J人地女朋友

隻公仔唔係特別靚/得意

經常宣傳扭曲愛情觀念

好撚正 重溫下

【多圖】大大屌小小

不過好似話條女換咗仔好耐

同埋係咪黃（唔使有行動）

我都睇過

連大大個樣都唔變下

港女育成漫

我覺得阿呢仲好睇過佢哋

夠黃，RESPECT

依家條女幾歲

想睇大大點屌小妹

一開始分享下小情侶既甜蜜係幾好既，後來商業化左就變左味，我明佢地都要搵食既，但變左就真係唔岩我，已unfol 佢哋

唔明點解有人買

張張畫嘅內容都差唔多 都係宣揚梗自己男朋友對自己有幾好 男朋友唔准鍾意第二個 自己懶 男朋友又會包容哂佢
係咪啲人都鍾意搵共鳴而唔係著重畫同內容嘅質素

On9
死港女
抄台灣啾啾妹
畫風勁弱智

抄綺綺與Aida 抄啾啾妹
抄抄抄抄抄
黃都要屌

唔評論黃唔黃，只係覺得成日係到講男方點樣就女朋友，千依百順 洗晒啲港女腦

條女中意埋呢D濕鳩野仲唔分手真係攞黎賤

鍾意得呢條友既野實係死港女
印象中係屯門某個屋苑見過佢地
條女真係已經矮又無身材又柒
唔知大大點屌得落

成日覺得個大大已經換左幾手